約男同事一齊去廁所 被拒絕

:我
:男同事

我:一齊去廁所?
男同事: 我都唔急

燊

急屎會叫你

屌 咁都get唔到
人地唔急尿，即係表示想做其他野

咁...無機喎
佢對你一d興趣都冇